# Задание "Раздача книг"

## Задача 

В библиотеке есть определенное количество книг которые нужно раздать согласно списку желающим. 
Пример файла с книгами https://github.com/konflic/front_example/blob/master/data/books.csv.
Пример файла с пользователями https://github.com/konflic/front_example/blob/master/data/users.json.
Как видно в обоих файлах присутствуют избыточные данные, их никак не нужно использовать, а брать только те которые необходимы для выполнения задания.

Условия:

1. Итоговый файл должен представлять собой валидный json файл.
2. Данные должны быть массивом словарей следующей структуры https://github.com/konflic/front_example/blob/master/data/reference_example.json.
3. Книги типа "comic" может получить только пользователя младше 25 лет, а книги типа "history" только человек старше 30 лет. На раздачу остальных книг ограничений нет.
4. Гарантируется что всегда будут пользователи и книги для раздачи.
5. Количество книг выдаваемых пользователю в данном случае не ограничено.

Требования к сдаче:

1. Итоговый файл должен быть сохранен рядом со самим скриптом с названием "result.json".
2. Сам скрипт выполняющий обработку файлов должен быть сохранён в файл с названием solution.py.
3. В репозитории не должно быть никаких лишних файлов, в том числе исходников для задания.
4. Репозиторий должен соответствовать **минимально рекомендуемому оформлению**.
5. Должен соблюдаться **рекомендованный кодстайл проекта**. 

## Автотесты для задания

1. Для выполнения автотестов нужно настроить локально виртуальное окружение и протестировать код командой 
   ```TESTFILE=reference PYTHONPATH=$(pwd) pytest --exitfirst``` где переменная окружения TESTFILE это имя файла который будет тестироваться. Т.е. если использовать как в примере, то код выполнится на файле reference.py.
2. Можно воспользоваться Dockerfile, тогда файл дял прогона тестов можно нужно передать через переменную окружения TESTFILE, ```docker run -e TESTFILE=solution ${IMAGE}``` так тесты прогонятся на файле solution.py.
3. Для отладки предоставлен файл reference.py
